見到有人個七巧板幾靚

見到的

邊度有得買

推

中國教育部香港特別行政區支部

2推

🤣